我直接捐20K USD比黃蒲，大家照睇直播，想捐就直接捐612

講到尾都係驚黃蒲食人血
所以唔好嘈啦
不分化 不指責
人地咁有心機 成班義工幫手
都係想搞個台做內宣
咁我直接捐爆數 大家想就直接捐612
搞撚掂 唔洗嘈 等睇直播
不管你信不信 反正我信了

大家點睇

捐錢都無人理

等睇

樓豬仲可以幫襯下監獄工場

監獄工場 - 黑色紫荊襟章

push

留名睇直播

留名

考慮下，個個捐廿k我副身家無得剩
不過都支持

多謝你，你幫手推下已經好幫到我哋

已推

我都等緊

有心

大家咁話

Lm

真君子

留名睇結果

你捐我緊會睇
點冇人

推

屌 睇完格離post d留言都覺得鬼鬼地

做媒我都識啦

叫你唔好經佢手捐都叫做媒
上連登上到你諗野咁片面